## Como acessar o sistema

**Ambiente:** <http://contratos.comprasnet.gov.br/>

**Usuário:** Previamente cadastrado por um usuário administrador do Sistema Comprasnet Contrato (não é login de rede).  

**Senha:** Previamente cadastrado por um usuário administrador do Sistema Comprasnet Contrato (não é senha de rede).
